module.exports = [
  {
    id: "49351151",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u6d41\u4e0e\u4f1a\u8bdd\u7684\u8bf4\u6cd5\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4f1a\u8bdd\u662f\u4e00\u4e2a\u5355\u65b9\u5411\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u6839\u636e\u62a5\u6587\u6240\u643a\u5e26\u7684\u4e09\u5143\u7ec4\u6216\u8005\u4e94\u5143\u7ec4\u552f\u4e00\u6807\u8bc6"},{"Key":"B","Value":"\u6d41\u662f\u4e2a\u53cc\u5411\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u4e00\u4e2a\u6d41\u901a\u5e38\u5173\u8054\u4e24\u4e2a\u65b9\u5411\u7684\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"C","Value":"\u5bf9\u4e8eFTP\u534f\u8bae\uff0c\u6570\u636e\u901a\u9053\u4f1a\u8bdd\u8001\u5316\u4e4b\u524d\u63a7\u5236\u901a\u9053\u4f1a\u8bdd\u4e0d\u80fd\u8001\u5316"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u706b\u5899\u5bf9\u7ec4\u64ad\u6216\u8005\u5e7f\u64ad\u62a5\u6587\u540c\u6837\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351155",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">No pat\u6a21\u5f0f\u4e0b \uff0c\u5730\u5740\u6c60\u4e2d\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u7f51\u5730\u57401.1.1.1.\u53ef\u4ee5\u5206\u914d\u7ed9\u4e00\u4e2a\u5185\u7f51\u7528\u6237\u4f7f\u7528\uff0c\u5f53\u8be5\u7528\u6237\u505c\u6b62\u8bbf\u5411\u5916\u7f51\u540e\uff0c\u5982\u679c\u53e6\u4e00\u4e2a\u7528\u6237\u60f3\u8981\u8bbf\u95ee\u4e92\u8054\u7f51\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u9879\u662f\u6b63\u786e\u7684 \uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5229\u7528\u5916\u7f51\u5730\u57401.1.1.1\uff0c\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u8bbf\u95ee\u4e92\u8054\u7f51"},{"Key":"B","Value":" \u9700\u8981\u4e00\u5b9a\u65f6\u95f4\u95f4\u9694\u540e\u624d\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u8bbf\u95ee\u4e92\u8054\u7f51"},{"Key":"C","Value":"\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u4e92\u8054\u7f51"},{"Key":"D","Value":"\u7531\u4e8e\u5916\u7f51\u5730\u5740\u88ab\u5360\u7528\uff0c\u5229\u7528\u63a5\u53e3\u5730\u5740\u53ef\u4ee5\u6b63\u5e38\u8bbf\u95ee\u4e92\u8054\u7f51"}]',
    answer: "B",
    analysis:
      "\uff08\u7b49\u5f85\u8868\u9879\u8001\u5316\uff0c\u91ca\u653e\u5730\u5740\u5373\u53ef\u4f7f\u7528\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351157",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">Nat\u8bbe\u5907\u63a5\u53e3\u5165\u65b9\u5411\u4e0b\uff0c\u5bf9\u4e8e\u62a5\u6587\u5904\u7406\u6d41\u7a0b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u63cf\u8ff0\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" nat\u5728\u5b89\u5168\u7b56\u8def\u4e4b\u524d\uff0c\u5373\u5148\u5339\u914dnat\uff0c\u518d\u5339\u914d\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":" \u968f\u673a\u5339\u914dnat\u548c\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"C","Value":"\u6839\u636enat\u7b56\u7565\u548c\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u6765\u5904\u7406"},{"Key":"D","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u8def\u5728nat\u4e4b\u524d\uff0c\u5373\u5148\u5339\u914d\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u518d\u5339\u914dnat"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351159",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">IKE\u4e3b\u6a21\u5f0f\u4e0b\u7ecf\u7406\u4e09\u4e2a\u9636\u6bb5\uff0c\u5728\uff08   \uff09\u9636\u6bb5\u9a8c\u8bc1\u5bf9\u65b9\u8eab\u4efd',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u7b56\u7565\u534f\u8bae"},{"Key":"B","Value":"DH\u4ea4\u6362"},{"Key":"C","Value":" ID\u4ea4\u6362\u53ca\u9a8c\u8bc1"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351160",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u9879\u4e0d\u662fL2TP\u7684\u4f18\u70b9',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u8282\u7ea6\u62e8\u53f7\u8d39\u7528"},{"Key":"B","Value":"\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7075\u6d3b"},{"Key":"C","Value":"\u80fd\u5bf9\u4f20\u8f93\u5c42\u7684\u6570\u636e\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6"},{"Key":"D","Value":"\u63d0\u4f9b\u591a\u79cd\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u65b9\u5f0f"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351175",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u7528\u6237\u8ba4\u8bc1\u65f6\uff0c\u9632\u706b\u5899\u5c07\u6309\u7167\u5148\u542f\u987a\u5e8f\u9009\u62e9\u8ba4\u8bc1\u57df\u3002\u6b63\u786e\u987a\u5e8f\u4e3a',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u7528\u6237\u540d\u4e2d\u6307\u5b9a\u7684ISP\u57df--\uff1e\u7cfb\u7edf\u7f3a\u7701\u7684ISP\u57df--\uff1e\u63a5\u5165\u6a21\u5757\u6307\u5b9a\u7684\u8ba4\u8bc1\u57df"},{"Key":"B","Value":"\u63a5\u5165\u6a21\u5757\u6307\u5b9a\u7684\u8ba4\u8bc1\u57df--\uff1e\u7528\u6237\u540d\u4e2d\u6307\u5b9aISP\u57df--\uff1e\u7cfb\u7d71\u7f3a\u7701\u7684ISP\u57df"},{"Key":"C","Value":"\u63a5\u5165\u6a21\u5757\u6307\u5b9a\u7684\u8ba4\u8bc1\u57df---\uff1e\u7cfb\u7edf\u7f3a\u7701\u7684ISP\u57df--\uff1e\u7528\u6237\u540d\u4e2d\u6307\u5b9a\u7684ISP\u57df"},{"Key":"D","Value":"\u7528\u6237\u540d\u4e2d\u6307\u5b9a\u7684ISP\u57df--\uff1e-\u63a5\u5165\u6a21\u5757\u6307\u5b9a\u7684\u8ba4\u8bc1\u57df--\uff1e\u7cfb\u7d71\u7f3a\u7701\u7684ISP\u57df"}]',
    answer: "B",
    analysis:
      "\uff08B\u6216\u8005D\uff0c\u65e0\u6cd5\u5b9e\u9a8c\u8bc1\u5b9e\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351184",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">AAA\u8ba4\u8bc1\u4e0d\u5305\u62ec\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8ba1\u8d39"},{"Key":"B","Value":" \u63a5\u5165"},{"Key":"C","Value":" \u6388\u6743"},{"Key":"D","Value":" \u8ba4\u8bc1"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351186",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u4f1a\u8bdd\u8001\u5316\u65f6\u95f4\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5f53\u4f1a\u8bdd\u6570\u76ee\u8fc7\u591a\u65f6\uff0c\u5efa\u8bae\u5c06\u534f\u8bae\u72b6\u6001\u548c\u5e94\u7528\u5c42\u8001\u5316\u65f6\u95f4\u8bbe\u7f6e\u77ed\u70b9"},{"Key":"B","Value":" \u914d\u7f6e\u5404\u534f\u8bae\u72b6\u6001\u7684\u4f1a\u8bdd\u8001\u5316\u65f6\u95f4\uff0c\u53ea\u5bf9\u65b0\u5efa\u7acb\u7684\u4f1a\u8bdd\u6709\u6548"},{"Key":"C","Value":" \u5982\u679c\u67d0\u4e9b\u4e1a\u52a1\u786e\u5b9e\u9700\u8981\u8f83\u957f\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u8003\u8651\u914d\u7f6e\u957f\u8fde\u63a5\u89e3\u51b3"},{"Key":"D","Value":" \u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u7684\u4f1a\u8bdd\u8001\u5316\u65f6\u95f4\uff0c<br class=\\"markdown_return\\">\u53ea\u5bf9\u5df2\u7ecf\u5efa\u7acb\u5e76\u5904\u4e8eREADY\\/ESTABLISHED\u72b6\u6001\u7684\u4f1a\u8bdd\u6709\u6548"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351187",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u90a3\u6761\u547d\u4ee4\u53ef\u4ee5\u67e5\u770bH3C\u9632\u706b\u5899\u5feb\u901f\u8f6c\u53d1\u7684\u4f1a\u8bdd\u7edf\u8ba1\u529f\u80fd\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"  reset session table ipv4"},{"Key":"B","Value":"  session statisticsE.nable"},{"Key":"C","Value":"D.isplay session table ipv4 verbose"},{"Key":"D","Value":"D.isplay session table ipv4 "}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351189",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u914d\u7f6eNAT\u65f6\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u662f\u5fc5\u987b\u7684\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5730\u5740\u8f6c\u6362"},{"Key":"B","Value":" \u5730\u5740\u6c60"},{"Key":"C","Value":" \u9759\u6001\u8def\u7531"},{"Key":"D","Value":"ACL"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351192",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u679cvpn\u7f51\u7edc\u9700\u8981\u8fd0\u884c\u52a8\u6001\u8def\u7531\u534f\u8bae\u5e76\u63d0\u4f9b\u79c1\u7f51\u6570\u636e\u52a0\u5bc6\uff0c\u901a\u5e38\u91c7\u7528\u4ec0\u4e48\u6280\u672f\u624b\u6bb5\u5b9e\u73b0\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" L2TP+IPSEC"},{"Key":"B","Value":" IPSEC"},{"Key":"C","Value":" L2TP"},{"Key":"D","Value":" GRE+IPSEC"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351214",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u4e2a\u534f\u8bae\u5de5\u4f5c\u5728TCP/IP\u534f\u8bae\u6808\u7684\u4f20\u8f93\u5c42\u4ee5\u4e0b?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"ARP"},{"Key":"B","Value":"SSL"},{"Key":"C","Value":"HTTPS"},{"Key":"D","Value":"SSH"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351220",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5185\u90e8\u670d\u52a1\u5668\u6a21\u5f0f\u4e0b\u5728\u653e\u901a\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u65f6\uff0c\u76ee\u7684\u5730\u5740\u5e94\u8be5\u662f\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5185\u7f51\u670d\u52a1\u5668\u5730\u5740"},{"Key":"B","Value":" \u63a5\u53e3\u5730\u5740"},{"Key":"C","Value":" \u5730\u5740\u6c60\u5730\u5740"},{"Key":"D","Value":" global\u5730\u5740"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351223",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u9700\u8981\u901a\u8fc7VPN\u96a7\u9053\u5728\u534f\u8baeA\u7684\u7f51\u7edc\u4e0a\u4f20\u8f93\u534f\u8baeB\u7684\u6570\u636e\u5305\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u534f\u8baeB\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534f\u8bae\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5c01\u88c5\u534f\u8bae"},{"Key":"B","Value":" \u96a7\u9053\u534f\u8bae"},{"Key":"C","Value":" \u8f7d\u8377\u534f\u8bae"},{"Key":"D","Value":" \u627f\u8f7d\u534f\u8bae"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351229",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899URL\u8fc7\u6ee4\u5b9e\u73b0\u6d41\u7a0b\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u6709? \u5355\u9009\u9898',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u4e0e\u8bbe\u5907\u4e0aURL\u8fc7\u6ee4\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u4e2d\u7684\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u5339\u914d\u6210\u529f\uff0c\u5219\u9996\u5148\u5224\u65ad\u6b64URL\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u662f\u5426\u5c5e\u4e8eURL\u8fc7\u6ee4\u7684\u9ed1\\/\u767d\u540d\u5355\u89c4\u5219\u3002\u5982\u679c\u5c5e\u4e8eURL\u8fc7\u6ee4\u767d\u540d\u5355\uff0c\u89c4\u5219\u5219\u76f4\u63a5\u5141\u8bb8\u6b64\u62a5\u6587\u901a\u8fc7\uff0c\u5982\u679c\u5c5e\u4e8eURL\u8fc7\u6ee4\u7684\u9ed1\u540d\u5355\u89c4\u5219\u5219\u76f4\u63a5\u5c06\u6b64\u62a5\u6587\u963b\u65ad\u3002\u767d\u540d\u5355\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u9ad8\u4e8e\u9ed1\u540d\u5355\u7684\u4f18\u5148\u7ea7\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u5339\u914d\u4e86\u67d0\u4e2a\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u4e14\u6b64\u7b56\u7565\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u5141\u8bb8\u5e76\u5f15\u7528\u4e86URL\u8fc7\u6ee4\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\uff0c\u5219\u8bbe\u5907\u63d0\u53d6\u62a5\u6587\u4e2d\u7684URL\u5b57\u6bb5\u8fdb\u884cURL\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u5339\u914d\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u5982\u679c\u6b64URL\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u65e2\u4e0d\u5c5e\u4e8eURL\u8fc7\u6ee4\u767d\u540d\u5355\u89c4\u5219\u4e5f\u4e0d\u5c5e\u4e8eURL\u8fc7\u6ee4\u9ed1\u540d\u5355\u89c4\u5219\uff0c\u5219\u8bbe\u5907\u5c06\u8fdb\u6b65\u5224\u65ad\u8be5\u89c4\u5219\u662f\u5426\u540c\u65f6\u5c5e\u4e8e\u591a\u4e2aURL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\u3002\u5982\u679c\u6b64URL\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u540c\u65f6\u5c5e\u4e8e\u591a\u4e2aURL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b.\u5219\u6839\u636e\u4e25\u91cd\u7ea7\u522b\u6700\u9ad8\u7684URL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\u7684\u52a8\u4f5c\u5bf9\u6b64\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u3002\u5982\u679c\u6b64URL\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4e00\u4e2a URL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\uff0c\u5219\u6839\u636e\u8be5\u89c4\u5219\u6240\u5c5e\u7684URL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\u7684\u52a8\u4f5c\u5bf9\u6b64\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u5904\u7406\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u672a\u5339\u914d\u4e0a\u4efb\u4f55\u4e00\u6761URL\u8fc7\u6ee4\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u4e2d\u7684\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\uff0c\u5219\u5c06\u8fdb-\u6b65\u5224\u65adURL\u8fc7\u6ee4\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u4e2d\u662f\u5426\u5f00\u542f\u4e86URL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\u4e91\u7aef\u67e5\u8be2\u529f\u80fd\u3002\u5982\u679c\u5206\u7c7b\u4e91\u7aef\u67e5\u8be2\u529f\u80fd\u5df2\u5f00\u542f.\u5219\u5c06\u62a5\u6587\u4e2d\u7684URL\u53d1\u5411\u4e91\u7aefURL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\u670d\u52a1\u5668\u8fdb\u884c\u67e5\u8be2\u3002\u4e91\u7aefURL\u8fc7\u6ee4\u5206\u7c7b\u670d\u52a1\u5668\u54cd\u5e94\u8be5\u8bf7\u6c42\uff0c\u5e76\u5411\u8bbe\u5907\u53d1\u9001\u67e5\u8be2\u7ed3\u679c\uff0c\u8be5\u7ed3\u679c\u4e2d\u5305\u542b\u4e86URL\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219\u53ca\u5176\u6240\u5c5e\u7684\u5206\u7c7b\u540d\u79f0\uff0c\u8bbe\u5907\u6839\u636e\u8be5\u7ed3\u679c\u6267\u884c\u76f8\u5e94\u7684\u5206\u7c7b\u5904\u7406\u52a8\u4f5c\u3002\u5982\u679c\u4e91\u7aef\u8fd4\u56de\u7684\u5206\u7c7b\u5728\u8bbe\u5907\u4e0a\u6ca1\u6709\u4e0e\u5176\u5bf9\u5e94\u7684\u5206\u7c7b\u52a8\u4f5c\u6216\u8005\u4e91\u7aefURL\u67e5\u8be2\u5931\u8d25\uff0c\u5219\u8bbe\u5907\u5c06\u4e22\u5954\u6b64\u62a5\u6587\u3002"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351233",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u7684License ,\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u653b\u51fb\u9632\u8303\u529f\u80fd\u9700\u8981\u53d6\u5f97License\u6388\u6743\u540e\u624d\u80fd\u4f7f\u7528"},{"Key":"B","Value":"License\u4e0d\u9700\u8981\u5728H3C\u5b98\u7f51\u6ce8\u518c"},{"Key":"C","Value":"\u4e34\u65f6License\u6388\u6743\u7684\u7279\u6027\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4(\u6bd4\u59821~3\u4e2a\u6708)\uff0c\u5e76\u4e14\u53ef\u4ee5\u8fc1\u79fb"},{"Key":"D","Value":"\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528license activation-file install\u547d\u4ee4\u7528\u6765\u5b89\u88c5\u6fc0\u6d3b\u6587\u4ef6"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351234",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C\u9632\u706b\u5899\u914d\u7f6e\u6210\u4e8c\u5c42\u6a21\u5f0f\u65f6\u6570\u636e\u4f9d\u9760\uff1f\uff1f\uff1f\u8fdb\u884c\u8f6c\u53d1\u3002',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"HASH\u8868"},{"Key":"B","Value":"\u8def\u7531\u8868"},{"Key":"C","Value":"MAC\u5730\u5740\u8868"},{"Key":"D","Value":"FIB\u8868"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351237",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eRADIUS\u8ba4\u8bc1\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"TLV\u7ed3\u6784\uff0c\u5229\u4e8e\u6269\u5c55"},{"Key":"B","Value":"\u5e38\u5e94\u7528\u5728\u65e2\u8981\u6c42\u8f83\u9ad8\u5b89\u5168\u6027\u3001\u53c8\u5141\u8bb8\u8fdc\u7a0b\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u7684\u5404\u79cd\u7f51\u7edc\u73af\u5883\u4e2d"},{"Key":"C","Value":"RADIUS\u8ba4\u8bc1\u662f\u662f\u4e00\u79cd\u5206\u5e03\u5f0f\u7684\u3001\u5ba2\u6237\u7aef\\/\u670d\u52a1\u5668\u7ed3\u6784\u7684\u4fe1\u606f\u4ea4\u4e92\u534f\u8bae"},{"Key":"D","Value":"RADIUS\u6700\u521d\u4ec5\u662f\u9488\u5bf9\u62e8\u53f7\u7528\u6237\u7684AAA\u534f\u8bae\uff0c\u540e\u6765\u968f\u7740\u7528\u6237\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u591a\u6837\u5316\u53d1\u5c55\uff0c\\t\\tRADIUS\u4e5f\u9002\u5e94\u591a\u79cd\u7528\u6237\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f"},{"Key":"E","Value":"\u57fa\u4e8eUDP\u4f20\u8f93\uff0c\u7aef\u53e3\u53f71812\u30011813\u5747\u53ef\u4f5c\u4e3a\u8ba4\u8bc1\\/\u6388\u6743\u3001\u8ba1\u8d39\u7aef\u53e3"}]',
    answer: "E",
    analysis:
      "\uff081812\u6307\u5b9a\u4e3a\u8ba4\u8bc1\u6388\u6743\uff0c1813\u6307\u5b9a\u4e3a\u8ba1\u8d39\uff0c\u4e0d\u80fd\u53d8\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351246",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u7f51\u7edc\u5730\u5740\u8f6c\u6362\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u82e5\u63a5\u53e3\u4e0a\u914d\u7f6e\u4e86nat\u7b56\u7565\uff0c\u5219\u9ed8\u8ba4\u6240\u6709\u4ece\u8be5\u63a5\u53e3\u53d1\u51fa\u7684\u6d41\u91cf\u90fd\u4f1a\u8fdb\u884c\u5730\u5740\u8f6c\u6362"},{"Key":"B","Value":"nat\u7b56\u7565\u9700\u8981\u5728\u5168\u5c40\u6a21\u5f0f\u4e0b\u542f\u7528"},{"Key":"C","Value":"\u5730\u5740\u6c60\u7684\u8d77\u59cb\u5730\u5740\u4e0d\u80fd\u76f8\u540c"},{"Key":"D","Value":"acl\u4e3a\u5fc5\u914d\u9879\uff0c\u7528\u4e8e\u7b5b\u9009\u63a5\u53e3\u4e0b\u9700\u8981\u8fdb\u884cnat\u7684\u6d41\u91cf"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351247",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">| \u5730\u5740\u8f6c\u6362\u65f6\uff0c\u914d\u7f6e\u52a8\u6001nat\uff0c\u672a\u914d\u7f6e\u52a8\u6001nat\u7684\u6a21\u5f0f,\u5219\u6b64\u65f6\u7684\u52a8\u6001nat\u6a21\u5f0f\u4e3a?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9ed8\u8ba4\u6a21\u5f0f\u4e3a\u7a7a"},{"Key":"B","Value":"pat"},{"Key":"C","Value":"no pat"},{"Key":"D","Value":"easy ip"}]',
    answer: "B",
    analysis:
      "\u672c\u9898\u5355\u9009\u9898\uff08D\u4e5f\u5bf9\u554a\uff0c\u6709\u5f02\u8bae\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351248",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u52a8\u6001NAT\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u52a8\u6001NAT\u5fc5\u987b\u8981\u6307\u5b9a\u5730\u5740\u6c60\u5730\u5740"},{"Key":"B","Value":"PAT\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4e00\u4e2a\u516c\u7f51\u5730\u5740\u53ef\u4ee5\u540c\u65f6\u63d0\u4f9b\u7ed9\u591a\u4e2a\u79c1\u7f51\u5730\u5740\u4f7f\u7528"},{"Key":"C","Value":"\u52a8\u6001NAT\u7684\u914d\u7f6e\u4e2d\uff0c\u5fc5\u987b\u8981\u914d\u7f6eACL\u6765\u6307\u5b9a\u53ef\u4ee5\u8fdb\u884cNAT\u8f6c\u6362\u7684\u5730\u5740"},{"Key":"D","Value":"\u6240\u6709\u6a21\u5f0f\u7684\u52a8\u6001NAT\u90fd\u652f\u6301\u590d\u7528\u516c\u7f51\u5730\u5740"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351249",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u56fe\u6240\u793a.\u5206\u652f\u673a\u6784( 192.168.10.0)\u4e0e\u603b\u90e8\u4e4b\u95f4( 192.168.20.0 )\u901a\u8fc7IPsec\u96a7\u9053\u4f20\u8f93\u6570\u636e\uff0c\u5728\u8def\u7531\u5668\u7684\u63a5\u53e31/0/1\u4e0a\u914d\u7f6eIPsec\u7b56\u7565\uff0c\u5f53\u63a5\u53e3\u6b62\u53c8|\u88ab\u914d\u7f6e\u4e86nat outbound\u7b56\u7565\u540e\uff0c\u7528\u6237\u53d1\u73b0\u5e94\u8be5\u8d70\u96a7\u9053\u7684\u6d41\u91cf\u5e76\u6ca1\u6709\u8d70\u96a7\u9053\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4e3b\u8981\u914d\u7f6e\u65e2\u80fd\u6700\u5408\u7406\u7684\u4fdd\u8bc1\u6b63\u5e38\u7684\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u53c8\u53ef\u4ee5\u5b8c\u7f8e\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e00\uff1f<br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/b705aad2cde679333e8c246d1d13e7a5"><br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/c1fc994a9605f30158cd928de7506d03">',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"A"},{"Key":"B","Value":"B"},{"Key":"C","Value":"C"},{"Key":"D","Value":"D"}]',
    answer: "D",
    analysis: "\u5b9e\u9a8c\u8bc1\u660e\u662fD",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351252",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">I.KE\u534f\u5546\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u9700\u8981\u4ea4\u4e92\uff1f\uff1f\u4e2a\u6d88\u606f\u62a5\u6587',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"3"},{"Key":"B","Value":"4"},{"Key":"C","Value":"6"},{"Key":"D","Value":"\uff1f\uff1f"}]',
    answer: "A",
    analysis: "\u4e09\u4e2a",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351261",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a: FW1\u4f5c\u4e3a\u67d0\u516c\u53f8\u603b\u90e8\u7684\u7f51\u5173\u8bbe\u5907. FW2\u4f5c\u4e3a\u5206\u516c\u53f8\u7684\u7f51\u5173\u8bbe\u5907\u3002\u8981\u6c42\u5728\u603b\u90e8\u548c\u5206\u516c\u53f8\u4e4b\u95f4\u5efa\u7acbGRE over IPse VPN\u96a7\u9053\u4ece\uff0c\u800c\u4fdd\u8bc1\u516c\u53f8\u603b\u90e8\u4e0e\u5206\u516c\u53f8\u4e4b\u95f4\u901a\u4fe1\u6570\u636e\u7684\u5b8c\u6574\u6027\u548c\u5b89\u5168\u6027\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u914d\u7f6e\u662f\u6b63\u786e\u7684?<br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/bd57425b1d782b5c10a85719deb54a48"><br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/2c601856641e4fe627f0a37570bc3f14">',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"A"},{"Key":"B","Value":"B"},{"Key":"C","Value":"C"},{"Key":"D","Value":"D"}]',
    answer: "A",
    analysis:
      '\u4e0d\u5b8c\u6574\uff0c\u5206\u6790\u6280\u5de7\u5982\u4e0b<br class="markdown_return">\u7a8d\u95e8 \uff1a1\uff09  ACL\u547d\u4e2d\u7684\u6d41\u91cf\u4e3a GRE\u5c01\u88c5\u4e4b\u540e\u7684\u6e90\u76ee\u5730\u5740<br class="markdown_return">2\uff09IPSEC \u7b56\u7565\u5b89\u88c5\u7684\u4f4d\u7f6e\u5fc5\u987b\u662f\u7269\u7406\u51fa\u63a5\u53e3',
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351263",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u82e5\u8bbe\u5907\u7684\u63a5\u53e3\u5730\u5740\u662f\u901a\u8fc7dhcp\u6216\u662fpppoe\u52a8\u6001\u83b7\u53d6.\u5219\u5e94\u8be5\u914d\u7f6e\u54ea\u79cdnat\u6a21\u5f0f?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"nopat"},{"Key":"B","Value":" easy ip"},{"Key":"C","Value":"nat server"},{"Key":"D","Value":"nat static"}]',
    answer: "B",
    analysis:
      "\uff08\u5bb6\u5ead\u4e0a\u7f51\u73af\u5883\u3001\u52a8\u6001IP\u5730\u5740\uff0c\u4e00\u5f8beasy ip\u6280\u672f\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351147",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u529f\u80fd\u53ef\u4ee5\u6709H3C\u9632\u706b\u5899\u5b9e\u73b0\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u4ea7\u751f\u5ba1\u8ba1\u65e5\u5fd7"},{"Key":"B","Value":" \u6267\u884c\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"C","Value":" \u9694\u79bb\u53ef\u4fe1\u4efb\u7f51\u7edc\u548c\u4e0d\u53ef\u4fe1\u4efb\u7f51\u7edc"},{"Key":"D","Value":" \u76d1\u63a7\u7f51\u7edc\u4e2d\u7684\u4f1a\u8bdd\u72b6\u6001"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351148",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u8861\u91cf\u9632\u706b\u5899\u7684\u6027\u80fd\u6307\u6807\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u65b0\u5efa\u8fde\u63a5\u6570"},{"Key":"B","Value":" \u5e76\u53d1\u8fde\u63a5\u6570"},{"Key":"C","Value":" \u541e\u5410\u91cf"},{"Key":"D","Value":" \u4f7f\u7528\u5e26\u5bbd"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351149",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8eLDAP\u7528\u6237\u5c5e\u6027\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u7528\u6237DN\u67e5\u8be2\u7684\u8d77\u59cb\u8282\u70b9 ( search-base-dn )"},{"Key":"B","Value":"\u7528\u6237DN\u67e5\u8be2\u7684\u683c\u5f0f( search-format )"},{"Key":"C","Value":"\u7528\u6237\u540d\u79f0\u5c5e\u6027 ( user-name-attribute )"},{"Key":"D","Value":"\u7528\u6237\u540d\u79f0\u683c\u5f0f( user-name-format )"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351152",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u4e1a\u52a1\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u67e5\u770b\u9632\u706b\u5899web\u9875\u9762\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e3a\u7a7a\uff0c\u53ef\u80fd\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4f7f\u7528\u547d\u4ee4\u884c\u914d\u7f6e\u4e86packet-filter"},{"Key":"B","Value":"\u547d\u4ee4\u884c\u914d\u7f6e\u7684\u7b56\u7565\u8ddfweb\u4e0b\u914d\u7f6e\u7684\u7b56\u7565\u4e0d\u4e00\u81f4"},{"Key":"C","Value":"\u5728\u65b0\u7248\u672c\u4e0b\u4f7f\u7528\u57df\u95f4\u7b56\u7565"},{"Key":"D","Value":"web\u754c\u9762\u4e0e\u547d\u4ee4\u884c\u6df7\u914d"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351153",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5173\u4e8eACL\u5305\u8fc7\u6ee4\u7684\u5e94\u7528\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u53ea\u6709\u5c06ACL\u5e94\u7528\u5728\u63a5\u53e3\u4e0a\u624d\u80fd\u5b9e\u73b0\u5305\u8fc7\u6ee4\u7684\u529f\u80fd<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u9632\u706b\u5899ACL\u5305\u8fc7\u6ee4\u5728\u63a5\u53e3\u4e0a\u5e94\u7528\u7684\u65b9\u5411\u53ea\u80fd\u662f outbound\u65b9\u5411<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u9632\u706b\u5899ACL\u5305\u8fc7\u6ee4\u5728\u63a5\u53e3\u4e0a\u5e94\u7528\u7684\u65b9\u5411\u53ea\u80fd\u662finbound\u65b9\u5411<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u9632\u706b\u5899\u4ea7\u54c1\u9ed8\u8ba4\u5173\u95ed\u4e86\u5305\u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219<\\/p>"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-09 15:19:33",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351154",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u8f6c\u53d1\u6d41\u7a0b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1f</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u9996\u5148\u5224\u65ad\u662f\u5426\u5339\u914d\u5f53\u524d\u4f1a\u8bdd\u8868\u6216\u5173\u8054\u8868<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u9996\u5148\u5224\u65ad\u662f\u5426\u5339\u914d\u5f53\u524d\u5b89\u5168\u7b56\u7565<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u82e5\u672a\u5339\u914d\u5230\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u5219\u4e22\u5f03\u62a5\u6587<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u82e5\u672a\u5339\u914d\u5230\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u5219\u6309\u9ed8\u8ba4\u7b56\u7565\u8fdb\u884c\u5904\u7406<\\/p>"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-09 15:52:38",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351158",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u573a\u666f\u662f\u7ecf\u8fc7\u4e00\u6b21\u5730\u5740\u8f6c\u6362\u5373\u53ef\u6ee1\u8db3\u9700\u6c42\u7684\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u516c\u7f51\u8bbf\u95ee\u5185\u7f51\u8d44\u6e90"},{"Key":"B","Value":" \u5185\u7f51\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u516c\u7f51"},{"Key":"C","Value":" \u5185\u5916\u7f51\u6709\u56fa\u5b9a\u4e92\u8bbf\u9700\u6c42"},{"Key":"D","Value":"\u5730\u5740\u91cd\u8981\u7684VPN\u5b9e\u4f8b\u4e92\u8bbf"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "(D\u7b54\u6848\u6709\u5f02\u8bae\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351162",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eNAT\u7a7f\u8d8a\u529f\u80fd\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u522a\u53bb\u4e86IKE\u534f\u5546\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5bf9UDP\u7aef\u53e3\u53f7\u7684\u9a8c\u8bc1\u8fc7\u7a0b"},{"Key":"B","Value":"\u5b9e\u73b0\u4e86\u5bf9VPN \u96a7\u9053\u4e2d NAT\u7f51\u5173\u8bbe\u5907\u7684\u53d1\u73b0\u529f\u80fd"},{"Key":"C","Value":"\u914d\u7f6eNAT\u7a7f\u8d8a\u529f\u80fd\u540e\uff0cAH\u53ef\u4ee5\u7a7f\u8d8aNAT"},{"Key":"D","Value":"\u907f\u514d\u4e86 NAT\u7f51\u5173\u5bf9 IPsec\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u7be1\u6539"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351163",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eSSL VPN\u7ec4\u7f51\u6a21\u5f0f\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u76f4\u8fde\u6a21\u5f0f\u7ec4\u7f51\u7f51\u5173\u53ef\u4ee5\u5bf9\u8bbf\u95ee\u6d41\u91cf\u8fdb\u884c\u5168\u9762\u7684\u63a7\u5236"},{"Key":"B","Value":" \u76f4\u8fde\u6a21\u5f0f\u7ec4\u7f51\u7f51\u5173\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u7f51\u7edc\u7684\u5355\u70b9\u6545\u969c\u6e90"},{"Key":"C","Value":"\u65c1\u8def\u6a21\u5f0f\u7ec4\u7f51\u7f51\u5173\u7684\u5904\u7406\u80fd\u529b\u4f1a\u9650\u5236\u5185\u7f51\u8bbf\u95ee\u5916\u7f51\u7684\u6027\u80fd"},{"Key":"D","Value":"\u65c1\u8def\u6a21\u5f0f\u7ec4\u7f51\u4e0d\u80fd\u5168\u9762\u7684\u4fdd\u62a4\u7f51\u7edc"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351164",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u5b89\u5168\u8054\u76df\uff08SA\uff09\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u7531SPI\u3001 IP\u76ee\u7684\u5730\u5740\u4ee5\u53ca\u5b89\u5168\u534f\u8bae\u6807\u8bc6\u7b26\u4e09\u5143\u7d44\u552f\u4e00\u6807\u8bc6"},{"Key":"B","Value":" IPsec SA\u662f\u53cc\u5411\u7684"},{"Key":"C","Value":"SA\u53ef\u901a\u8fc7\u624b\u5de5\u914d\u7f6e\u548c\u81ea\u52a8\u534f\u5546\u4e24\u79cd\u65b9\u5f0f\u5efa\u7acb"},{"Key":"D","Value":"IKE\u4e0d\u4ec5\u7528\u4e8eIPsec\uff0c \u5b83\u662f\u4e00\u4e2a\u901a\u7528\u7684\u4ea4\u6362\u534f\u8bae"}]',
    answer: "ACD",
    analysis:
      "\uff08D\u7b54\u6848\u4f18\u70b9\u602a\u602a\u7684\uff0cIKE\u53ef\u4ee5\u72ec\u7acb\u8fd0\u884c\u8fd9\u662f\u771f\u7684\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351165",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"AH\u5728\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u4e2d\u5446\u62a4\u6574\u4e2a\u539f\u59cbIP\u5305\uff0c\u5728\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4fdd\u62a4\u6574\u4e2a\u65b0IP\u5305"},{"Key":"B","Value":"AH\u5728\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4fdd\u62a4\u6574\u4e2a\u539f\u59cbIP\u5305\uff0c\u5728\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4fdd\u62a4IP\u5305\u7684\u4e0a\u5c42\u534f\u8bae"},{"Key":"C","Value":"ESP\u5728\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4fdd\u62a4IP\u5305\u7684\u4e0a\u5c42\u534f\u8bae\uff0c\u5728\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4fdd\u62a4\u6574\u4e2aIP\u5305"},{"Key":"D","Value":"ESP\u5728\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u4e2d\u9a8c\u8bc1IP\u5934\u540e\u7684\u6570\u636e\u5305\uff0c\u5728\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u4e2d\u4fdd\u62a4\u6574\u4e2aIP\u5305"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351166",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u914d\u7f6e\u4e86 GRE VPN\u2022\u73b0\u8f93\u5165\u547d\u4ee4<br class="markdown_return">Display interface tunnel 0 \uff1a\u663e\u793a\u5982\u4e0b\u4fe1\u606f\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f<br class="markdown_return">&lt;H3C>DisplayInterface tunnel 0<br class="markdown_return">Tunnel0<br class="markdown_return">Current state:UP<br class="markdown_return">Line protocol state:UPDescription: Tunnel0Interface<br class="markdown_return">Bandwidth: 64kbpsMaximum TransmitUnit: 1476Internet<br class="markdown_return">AddressIs 10.1.2.1/24 Primary Tunnel source 192.13.2.1\uff0cdestination 192.13.2.2 Tunnel keepaliveDisabled Tunnel TTL 255<br class="markdown_return">Tunnel protocol/transport GRE/IPGRE keyDisabled<br class="markdown_return">Checksumming of GRE packetsDisabled<br class="markdown_return">Output queue -Urgent queuing: Size/Length/Discards 0/100/0 Output queue - Protocol queuing: Size/Length/Discards 0/500/0 Output queue -<br class="markdown_return">FIFO queuing: Size/Length/Discards 0/75/0 Last<br class="markdown_return">Clearing of<br class="markdown_return">Counters: Never<br class="markdown_return">Last 300 secondsInput rate: 0Bytes/sec\uff0c0Bits/sec\uff0c0 packets/sec Last 300 seconds output rate: 0<br class="markdown_return">Bytes/sec\uff0c0Bits/sec\uff0c0 packets/secInput: 5 packets\uff0c420Bytes\uff0c0Drops<br class="markdown_return">Output: 8 packets\uff0c672Bytes\uff0c0Dropsf',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u672c\u7aef tunnel \u53e3\u5730\u5740\u4e3a 192.13.2.1"},{"Key":"B","Value":"Tunne \u63a5\u53e3\u5f53\u524d\u72b6\u6001\u4e3a\u5f00\u542f"},{"Key":"C","Value":"\u96a7\u9053\u5bf9\u7aef\u7269\u7406\u63a5\u53e3\u5730\u5740\u4e3a 192.13.2.2"},{"Key":"D","Value":"Tunnel \u53e3\u5df1\u8bbe\u7f6e GRE \u7c7b\u578b\u96a7\u9053\u63a5\u53e3\u7684\u5bc6\u94a5"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351168",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u8fd1\u65e5\uff0c\u67d0\u4f01\u4e1a\u670d\u52a1\u533a\u5927\u9762\u79ef\u611f\u67d3\u52d2\u7d22\u767e\u5ea6\uff0c\u91cd\u8981\u6570\u636e\u88ab\u52a0\u5bc6\uff0c\u91c7\u53d6\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd\u53ef\u4ee5\u9632\u6b62\u6b64\u7c7b\u4e8b\u4ef6\u53d1\u751f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5728\u4e92\u8054\u7f51\u5904\u7406\u8bbe\u5907\u4e0a\u914d\u7f6eIPS\u3001AV\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":"\u4f4d\u4e86\u4fdd\u8bc1\u7279\u5f81\u5e93\u7684\u53ca\u65f6\u5347\u7ea7\uff0c\u5728\u76f8\u5173\u8bbe\u5907\u4e0a\u914d\u7f6e\u5b9a\u671f\u81ea\u52a8\u5347\u7ea7\u529f\u80fd"},{"Key":"C","Value":" \u5bf9\u4e8e\u91cd\u8981\u7684\u6570\u636e\u6587\u4ef6\uff0c\u91c7\u53d6\u5b9a\u671f\u7684\u672c\u5730\u5907\u4efd"},{"Key":"D","Value":"\u7531\u4e8e\u52d2\u7d22\u75c5\u6bd2\u901a\u8fc723\\/135\\/137\\/139\\/445\\/3389\u7b49\u7aef\u53e3\u4f20\u64ad\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728\u7f51\u7edc\u8fb9\u754c\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u963b\u65ad\u5916\u754c\u5bf9\u4e8e\u8fd9\u4e9b\u7aef\u53e3\u7684\u8bbf\u95ee"},{"Key":"E","Value":" \u53ca\u65f6\u7701\u4f1a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u5230\u6700\u65b0\u7248\u672c"}]',
    answer: "ABCDE",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351169",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eNGFW\u9632\u706b\u5899\u5bf9SYS Flood\u653b\u51fb\u7684\u9632\u8303\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u8fde\u63a5\u9650\u5236\u6280\u672f\u5305\u62ecSYNCookie\u548cSafe Reset\u4e24\u79cd\u65b9\u6cd5"},{"Key":"B","Value":"\u8fde\u63a5\u4ee3\u7406\u6280\u672f\u5305\u62ecTCP\u534a\u5f00\u8fde\u63a5\u6570\u9650\u5236\u548cTCP\u65b0\u5efa\u8fde\u63a5\u901f\u7387\u9650\u5236\u4e24\u79cd\u65b9\u6cd5"},{"Key":"C","Value":"TCP\u534a\u5f00\u8fde\u63a5\u6570\u9650\u5236\u548cTCP\u65b0\u5efa\u8fde\u63a5\u901f\u7387\u9650\u5236\u90fd\u662f\u57fa\u4e8e\u7edf\u8ba1\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u65b9\u6cd5"},{"Key":"D","Value":"SYNCokie\u6280\u672f\u7684\u5b9e\u73b0\u673a\u5236\u662f\u9632\u706b\u5899\u5728\u5ba2\u6237\u7aef\u4e0e\u670d\u52a1\u5668\u4e4b\u95f4\u505a\u8fde\u63a5\u4ee3\u7406"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351171",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5957\u63a5\u5b57\u662f\u652f\u6301TCP/P\u7684\u7f51\u7edc\u901a\u4fe1\u7684\u57fa\u672c\u64cd\u4f5c\u5355\u5143\uff0c\u4e00\u4e2a\u5957\u63a5\u5b57\u7531\u76f8\u5173\u4e94\u5143\u7ec4\u6784\u6210\u3002\u4e0b\u5217\u5143\u7d20\u4e2d\u54ea\u4e9b\u662f\u4e94\u5143\u7ec4\u7684\u7ec4\u6210\u90e8\u5206',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u76ee\u7684\u5730\u5740"},{"Key":"B","Value":" \u6e90\u7aef\u53e3"},{"Key":"C","Value":" \u8f7d\u8377"},{"Key":"D","Value":" \u534f\u8bae"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351174",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u653b\u51fb\u624b\u6bb5\u662fH3C\u9632\u706b\u5899\u53ef\u4ee5\u9632\u5fa1\u7684\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8de8\u7ad9\u811a\u672c\u653b\u51fb"},{"Key":"B","Value":" Smurf\u653b\u51fb"},{"Key":"C","Value":" WinNuke\u653b\u51fb"},{"Key":"D","Value":" \u540e\u95e8\u653b\u51fb"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351176",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u57fa\u4e8e\u57df\u7684\u7528\u6237\u7ba1\u7406\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u4e3a\u4fbf\u4e8e\u5bf9\u4e0d\u540c\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u7528\u6237\u8fdb\u884c\u533a\u5206\u7ba1\u7406\uff0c\u63d0\u4f9b\u66f4\u4e3a\u7cbe\u7ec6\u4e14\u6709\u5dee\u5f02\u5316\u7684\u8ba4\u8bc1\u3001\u6388\u6743\u3001\u8ba1\u8d39\u670d\u52a1\uff0cAAA\u5c07\u7528\u6237\u5212\u5206\u4e3a\uff1aLogin\u7528\u6236\u3001Portal\u63a5\u5165\u7528\u6237\u3001PPP\u63a5\u5165\u7528\u6237"},{"Key":"B","Value":"\u9632\u706b\u5899\u5bf9\u7528\u6237\u7684\u7ba1\u7406\u662f\u57fa\u4e8eISP\u57df\u7684"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u6839\u636e\u7528\u6237\u767b\u5165\u7684\u63a5\u53e3\u51b3\u5b9a\u7528\u6237\u6240\u5c5e\u7684\u57df"},{"Key":"D","Value":"\u7528\u6237\u6240\u5c5e\u7684ISP\u57df\u662f\u7531\u7528\u6237\u767b\u5f55\u65f6\u63d0\u4f9b\u7684\u7528\u6237\u540d\u51b3\u5b9a\u7684"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351177",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">RADIUS\u670d\u52a1\u5668\u901a\u5e38\u8981\u7ef4\u62a4Users\u3001Clients\u3001D.ictionary\u4e09\u4e2a\u6570\u636e\u5e93\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Dictionary\uff1a\u7528\u4e8e\u5b58\u50a8RADIUS \u534f\u8bae\u4e2d\u7684\u5c5e\u6027\u548c\u5c5e\u6027\u503c\u542b\u4e49\u7684\u4fe1\u606f"},{"Key":"B","Value":"Users\uff1a\u7528\u4e8e\u5b58\u50a8\u7528\u6237\u4fe1\u606f\uff08\u5982\u7528\u6237\u540d\u3001\u53e3\u4ee4\u4ee5\u53ca\u4f7f\u7528\u7684\u534f\u8bae\u3001IP \u5730\u5740\u7b49\u914d\u7f6e\u4fe1\u606f\uff09"},{"Key":"C","Value":"D.ictionary\uff1a\u7528\u4e8e\u5b58\u50a8RADIUS \u5ba2\u6237\u7aef\u7684\u4fe1\u606f\uff08\u5982NAS \u7684\u5171\u4eab\u5bc6\u94a5\u3001IP \u5730\u5740\u7b49\uff09"},{"Key":"D","Value":"C.lients\uff1a\u7528\u4e8e\u5b58\u50a8RADIUS \u534f\u8bae\u4e2d\u7684\u5c5e\u6027\u548c\u5c5e\u6027\u503c\u542b\u4e49\u7684\u4fe1\u606f"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351180",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u7f51\u7edc\u5c42\u5e38\u89c1\u7684\u5b89\u5168\u98ce\u9669\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" .\\tMAC\u6b3a\u9a97"},{"Key":"B","Value":" .\\tWEB\u653b\u51fb"},{"Key":"C","Value":"\u5730\u5740\u626b\u63cf"},{"Key":"D","Value":"Smurf\u653b\u51fb"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351182",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u662f\u9632\u706b\u5899\u6240\u5177\u5907\u7684\u57fa\u672c\u529f\u80fd\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u653b\u51fb\u9632\u8303"},{"Key":"B","Value":" NAT"},{"Key":"C","Value":" \u8def\u7531\u4ea4\u6362"},{"Key":"D","Value":" \u53cc\u673a\u70ed\u5907"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351183",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u6309\u7167\u68c0\u6d4b\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a\u54ea\u51e0\u79cd\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5305\u8fc7\u6ee4\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"B","Value":" \u5e94\u7528\u4ee3\u7406\u9632"},{"Key":"C","Value":" \u7f51\u7edc\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"D","Value":" \u72b6\u6001\u68c0\u6d4b\u9632\u706b\u5899"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351185",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u7528\u6237AAA\u8ba4\u8bc1\u65b9\u5f0f\u5305\u62ec\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u8fdc\u7aef\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"B","Value":" \u4e0d\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":" \u6388\u6743\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"D","Value":" \u672c\u5730\u8ba4\u8bc1"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351188",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u7c7b\u578b\u7684\u6210\u5458\u53ef\u4ee5\u52a0\u5165\u5230\u5b89\u5168\u57df\u4e2d\uff1f</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>IP\u5b50\u7f51<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u4e09\u5c42\u63a5\u53e3<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>VLAN<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u4e8c\u5c42\u63a5\u53e3<\\/p>"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis:
      "<p>\u8001\u9632\u706b\u5899\u8fd8\u53ef\u4ee5\u628aip\u5b50\u7f51\u3001vlan\u4e5f\u52a0\u5165\u5230\u5b89\u5168\u57df\u4e2d\uff0c\u4f46\u662fNGFW\u7684\u4e0d\u884c\u3002</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-09 10:34:40",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351191",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8epat\u6a21\u5f0f\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5730\u5740\u8f6c\u6362\u65f6\u4f1a\u5efa\u7acbpat\u8868\u9879\uff0c\u8bb0\u5f55IP\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04\u5173\u7cfb"},{"Key":"B","Value":" \u8be5\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0c\u4e00\u4e2aNAT\u5730\u5740\u53ef\u4ee5\u5206\u914d\u7ed9\u591a\u4e2a\u5185\u7f51\u5730\u5740\u4f7f\u7528"},{"Key":"C","Value":" \u652f\u6301TCP\u3001UDP\u3001\u4e0d\u652f\u6301ICMP\u62a5\u6587"},{"Key":"D","Value":" NAT\u8bbe\u5907\u53ea\u5bf9\u62a5\u6587\u5934\u90e8\u7684IP\u5730\u5740\u8fdb\u884c\u8f6c\u6362\uff0c\u4e0d\u8f6c\u6362\u7aef\u53e3\u53f7"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351193",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u90a3\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e09\u5c42vpn\u6280\u672f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"PPTP"},{"Key":"B","Value":"MPLS VPN"},{"Key":"C","Value":"L2TP"},{"Key":"D","Value":"GRE"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351194",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eGRE\u534f\u8bae\u7684\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" GRE\u63d0\u4f9b\u4e86\u5c06\u4e00\u79cd\u534f\u8bae\u7684\u62a5\u6587\u5c01\u88c5\u5728\u53e6\u5916\u4e00\u79cd\u534f\u8bae\u62a5\u6587\u4e2d\u7684\u673a\u5236\uff0c\u4f7f\u62a5\u6587\u80fd\u591f\u5728\u5f02\u79cd\u7f51\u7edc\u4e2d\u4f20\u8f93\uff0c\u5f02\u79cd\u62a5\u6587\u4f20\u8f93\u7684\u96a7\u9053\u6210\u4e3atunnel"},{"Key":"B","Value":" GER\u662f\u4e8c\u5c42\u534f\u8bae"},{"Key":"C","Value":" GRE\u534f\u8bae\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u627f\u8f7d\u534f\u8bae"},{"Key":"D","Value":" GRE\u662f\u5bf9\u67d0\u4e9b\u7f51\u7edc\u534f\u8bae\uff08\u5982\uff1aIP\u3001IPX\u7b49\uff09\u7684\u6570\u636e\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u5c01\u88c5\uff0c\u4f7f\u8fd9\u9879\u88ab\u5c01\u88c5\u7684\u6570\u636e\u62a5\u6587\u80fd\u591f\u5728\u53e6\u5916\u4e00\u79cd\u7f51\u7edc\u534f\u8bae\uff08\u5982\uff1aIP\uff09\u4e2d\u4f20\u8f93"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351195",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u5757\u52a0\u5bc6\u7b97\u6cd5\u7684\u662f:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" RSA"},{"Key":"B","Value":" RC"},{"Key":"C","Value":"DES"},{"Key":"D","Value":"AES"}]',
    answer: "CD",
    analysis:
      "\uff08\u5757\u52a0\u5bc6\u5c31\u662f\u5bf9\u79f0\u52a0\u5bc6\u7b97\u6cd5--3DES\u4e5f\u662f\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351213",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u67d0\u5ba2\u6237\u5728H3C\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u914d\u7f6e\u4e86URL\u8fc7\u6ee4\u529f\u80fd\uff0c\u6ca1\u6709\u5b9e\u73b0\u8fc7\u6ee4\u53ef\u80fd\u539f\u56e0:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8fc7\u6ee4\u89c4\u5219URL\u586b\u5199\u9519\u8bef"},{"Key":"B","Value":" License\u5230\u671f"},{"Key":"C","Value":" \u6ca1\u6709\u5728\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e2d\u6dfb\u52a0"},{"Key":"D","Value":" \u914d\u7f6e\u6ca1\u6709\u6fc0\u6d3b"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351215",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u53cc\u673a\u70ed\u5907\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8d1f\u8f7d\u5206\u62c5\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0c\u4e24\u53f0\u8bbe\u5907\u5747\u4e3a\u4e3b\u8bbe\u5907\uff0c\u90fd\u5904\u7406\u4e1a\u52a1\u6d41\u91cf"},{"Key":"B","Value":" \u6839\u636e\u7ec4\u7f51\u60c5\u51b5\uff0c\u53cc\u673a\u70ed\u5907\u6709\u4e24\u79cd\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\uff1a\u4e3b\u5907\u6a21\u5f0f\u548c\u8d1f\u8f7d\u5206\u62c5\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":" \u53cc\u673a\u70ed\u5907\u7684\u5b9e\u73b0\u673a\u5236\u662f\u4f1a\u8bdd\u540c\u6b65"},{"Key":"D","Value":" \u9632\u706b\u5899\u53cc\u673a\u70ed\u5907\u6d41\u91cf\u5207\u6362\u53ea\u6709\u4e24\u79cd\u65b9\u5f0f\uff1a\u4e00\u662f\u901a\u8fc7VRRP\u5b9e\u73b0\u6d41\u91cf\u5207\u6362\uff0c\u4e8c\u662f\u901a\u8fc7\u52a8\u6001\u8def\u7531\u5b9e\u73b0\u6d41\u91cf\u5207\u6362"}]',
    answer: "ABC",
    analysis:
      '\uff08D\u7b54\u6848\u6709\u5f02\u8bae\uff0c\u5806\u53e0\u6280\u672f\u4e5f\u53ef\u4ee5\uff09<br class="markdown_return">\u8bf4\u660e/\u53c2\u8003: \u2605 \u8be6\u89c1\u7b2c\u4e8c\u7ae0P38,2.3.5\u7ae0\u8282',
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351216",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eInternet\u4e0a\u5e38\u89c1\u7684\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u5a01\u80c1\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u4e3b\u8981\u7684DOS\\/DDOS\u653b\u51fb\u6709Smurf\u3001land\u3001syn flood\u3001udp flood\u548cICMP flood\u7b49"},{"Key":"B","Value":" \u4e3b\u8981\u7684\u7578\u5f62\u62a5\u6587\u653b\u51fb\u6709ping of death\u3001teardrop\u7b49"},{"Key":"C","Value":" DOS\\/DDOS\u653b\u51fb\u7684\u653b\u51fb\u8005\u901a\u8fc7\u5bfb\u627e\u8fdb\u5165\u76ee\u6807\u7f51\u7edc\u7684\u5165\u53e3\u6765\u963b\u6b62\u5408\u6cd5\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u7f51\u7edc\u8d44\u6e90"},{"Key":"D","Value":" \u6210\u529f\u7684DOS\\/DDOS\u653b\u51fb\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5bfc\u81f4\u670d\u52a1\u5668\u6027\u80fd\u6025\u5267\u4e0b\u964d\uff0c\u9020\u6210\u6b63\u5e38\u5ba2\u6237\u7684\u8bbf\u95ee\u5931\u8d25"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351219",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u60c5\u51b5\u4f1a\u4e3b\u52a8\u5c06\u5feb\u901f\u8f6c\u53d1\u8868\u9879\u7f6e\u4e3a\u65e0\u6548\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8f6c\u53d1\u8868\u9879\u7684\u5220\u9664"},{"Key":"B","Value":" \u63a5\u53e3\u5730\u5740\u7684ARP\u53d1\u751f\u53d8\u5316"},{"Key":"C","Value":"\u8f6c\u53d1\u8868\u9879\u7684\u66f4\u65b0"},{"Key":"D","Value":" \u63a5\u53e3\u7684\u7269\u7406down"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351221",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u5185\u90e8\u670d\u52a1\u5668\u6a21\u5f0f\uff0c\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5185\u90e8\u670d\u52a1\u5668\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0c\u9700\u914d\u7f6eglobal\u5730\u5740\u4e0e\u670d\u52a1\u5668\u5730\u5740\u4e00\u4e00\u5bf9\u5e94\uff0c\u4e14\u7aef\u53e3\u5fc5\u987b\u4e00\u4e00\u76f8\u540c"},{"Key":"B","Value":" \u82e5\u516c\u53f8\u95e8\u6237\u7f51\u7ad9\u9700\u8981\u63d0\u4f9b\u5916\u90e8\u8bbf\u95ee\uff0c\u5219\u9700\u8981\u7528\u5230NAT\u6280\u672f\u4e2d\u7684\u5185\u90e8\u670d\u52a1\u5668\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"  NAT\u8f6c\u6362\u53ef\u4ee5\u5c4f\u853d\u670d\u52a1\u5668\u5730\u5740\uff0c\u63d0\u4f9b\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u6027"},{"Key":"D","Value":" \u914d\u7f6e\u7b80\u5355\uff0c\u5728\u63a5\u53e3\u4e0b\u53d1NAT\u914d\u7f6e\u5373\u53ef"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351224",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">I.KE\u7684\u914d\u7f6e\u4efb\u52a1\u5305\u62ec\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u914d\u7f6eIKE \u63d0\u8bae"},{"Key":"B","Value":" \u914d\u7f6eIKE profile"},{"Key":"C","Value":" \u914d\u7f6eIKE keychain"},{"Key":"D","Value":" \u914d\u7f6e\u672c\u7aef\u548c\u5bf9\u7aef\u8eab\u4efd\u4fe1\u606f"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351225",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eSSL VPN\u7684IP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u901a\u8fc7\u5728\u8fdc\u7a0b\u4e3b\u673a\u4e0a\u5b89\u88c5\u865a\u62df\u7f51\u5361\uff0c\u5e76\u914d\u7f6e\u5185\u7f51IP\u548c\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95f4\u5185\u7f51\u7684\u8def\u7531\u5b9e\u73b0"},{"Key":"B","Value":"\u662f\u4e00\u79cd\u57fa\u4e8eB\\/S\u67b6\u6784\u7684\u8bbf\u95ee\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u9700\u8981\u5728\u8fdc\u7a0b\u4e3b\u673a\u4e0a\u5b89\u88c5IP\u63a5\u5165\u5ba2\u6237\u7aef\u8f6f\u4ef6"},{"Key":"D","Value":"IP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u4e5f\u79f0\u4e3a\u201d \u7aef\u53e3\u8f6c\u53d1\\"\u65b9\u5f0f"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351226",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eL2TP\u4f1a\u8bdd\u7684\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4f1a\u8bdd\u5efa\u7acb\u540e\u624d\u53ef\u4ee5\u4e3a\u7528\u6237\u8f6c\u53d1\u6570\u636e"},{"Key":"B","Value":"\u4f1a\u8bdd\u4e0e\u96a7\u9053\u4e00\u4e00\u5bf9\u5e94"},{"Key":"C","Value":"\u540c\u4e00\u4e2a\u96a7\u9053\u4e2d\u53ef\u4ee5\u5efa\u7acb\u591a\u4e2a\u4f1a\u8bdd\uff0c\u7528Session ID\u52a0\u4ee5\u533a\u5206"},{"Key":"D","Value":"\u7528\u6237\u65ad\u5f00\u8fde\u63a5\u65f6\uff0c\u5148\u5173\u95ed\u96a7\u9053\uff0c\u518d\u5173\u95ed\u4f1a\u8bdd"}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351227",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0eL2TP VPN\u76f8\u6bd4\uff0cSSL VPN\u5177\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4e0d\u9700\u8981\u989d\u5916\u7684\u62e8\u53f7\u4e0a\u7f51\u8d39\u7528"},{"Key":"B","Value":"\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u5bf9\u6570\u636e\u7684\u52a0\u5bc6\uff0c\u4fdd\u8bc1\u6570\u636e\u4f20\u8f93\u7684\u5b89\u5168\u6027"},{"Key":"C","Value":"\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u9ad8\u7ec6\u7c92\u5ea6\u7684\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236"},{"Key":"D","Value":"\u62e5\u6709\u57fa\u4e8e\u5e94\u7528\u8d44\u6e90\u7684\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u7b56\u7565"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351228",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">I.KE\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u4ea4\u6362\u65f6IKE\u534f\u5546\u53d1\u8d77\u8005\u53d1\u9001\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6d88\u606f \uff0c\u5176\u4e2d\u5305\u62ec?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9a8c\u8bc1\u65b9\u6cd5"},{"Key":"B","Value":"\u6563\u5217\u7b97\u6cd5"},{"Key":"C","Value":"\u52a0\u5bc6\u7b97\u6cd5"},{"Key":"D","Value":"\u8fdb\u884cDH\u64cd\u4f5c\u7684\u7ec4\u4fe1\u606f\u4ee5\u53caDH\u516c\u5171\u503c"},{"Key":"E","Value":"\u8eab\u4efd\u4fe1\u606f"},{"Key":"F","Value":"\u9a8c\u8bc1\u8f7d\u8377"}]',
    answer: "ABCDE",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351230",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">I.nternet\u7f51\u7edc\u4e0a\u5e38\u89c1\u7684\u5b89\u5168\u5a01\u80c1\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"ARP\u653b\u51fb"},{"Key":"B","Value":"\u672a\u6388\u6743\u8d44\u6e90\u8bbf\u95ee"},{"Key":"C","Value":"\u62d2\u7edd\u670d\u52a1\u653b\u51fb"},{"Key":"D","Value":"\u975e\u6cd5\u8d44\u6e90\u8bbf\u95ee"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351232",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u4f55\u5408\u7406\u9632\u8303MAC\u6cdb\u6d2a\u653b\u51fb?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5f00\u542f\u4ea4\u6362\u673a\u52a8\u6001MAC\u5b66\u4e60\u529f\u80fd"},{"Key":"B","Value":"\u5173\u95ed\u4ea4\u6362\u673a\u7684\u5c42\u8f6c\u53d1\u529f\u80fd"},{"Key":"C","Value":"\u914d\u7f6e\u9759\u6001MAC\u8f6c\u53d1\u8868"},{"Key":"D","Value":"\u914d\u7f6e\u7aef\u53e3\u7684MAC\u5b66\u4e60\u6761\u76ee\u9650\u5236"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351235",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u786c\u4ef6\u9632\u706b\u5899\u90fd\u57fa\u4e8e\u4e13\u7528\u7684\u786c\u4ef6\u5e73\u53f0\uff0c\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u9632\u706b\u5899\u786c\u4ef6\u5e73\u53f0\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"NP\u662f\u4e13\u95e8\u4e3a\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u5904\u7406\u7f51\u7edc\u6d41\u91cf\u800c\u8bbe\u8ba1\u7684\u5904\u7406\u5668\uff0c\u4ee5\u89e3\u51b3x86\u67b6\u6784\u6027\u80fd\u4e0d\u8db3\u548cASIC\u67b6\u6784\u4e0d\u591f\u7075\u6d3b\u7684"},{"Key":"B","Value":"\u591a\u6838\u67b6\u6784\u91c7\u7528\u591a\u6838\u5904\u7406\u5668\uff0c\u5728\u540c\u4e00\u4e2a\u82af\u7247\u4e0a\u96c6\u6210\u4e86\u591a\u4e2a\u72ec\u7acb\u7269\u7406\u6838\u5fc3\uff0c\u6bcf\u4e2a\u6838\u5fc3\u90fd\u5177\u6709\u72ec\u7acb\u7684\u903b\u8f91\u7ed3\u6784"},{"Key":"C","Value":"X86\u5e73\u53f0\u4f7f\u7528\u7684\u662f\u5171\u4eab\u603b\u7ebf\u7684\u4e00\u79cd\u67b6\u6784\uff0c\u53c2\u4e0e\u7684\u7f51\u5361\u6570\u91cf\u8d8a\u591a\uff0c\u83b7\u5f97\u7684\u901f\u7387\u5c31\u8d8a\u4f4e\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u4e0d\u80fd\u5e94\u7528\u5728\u5e72\u5146\u9632\u706b\u5899\u4e0a"},{"Key":"D","Value":"ASIC\u67b6\u6784\u7684\u82af\u7247\u529f\u80fd\u6bd4\u8f83\u5355\u4e00\uff0cASIC\u7075\u6d3b\u6027\u548c\u6253\u5c55\u6027\u4e5f\u6bd4\u8f83\u5dee\uff0c\u4e0d\u80fd\u5b8c\u6210\u90ae\u4ef6\u8fc7\u6ee4\u3001\u75c5\u6bd2\u9632\u62a4\u7b49\u6bd4\u8f83\u590d\u6742\u7684\u529f\u80fd"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351236",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u60f3\u8c61\u4e0b\uff0c\u4f60\u662f\u67d0\u4e2a\u516c\u53f8\u7684\u8001\u677f\uff0c\u624b\u5934\u4e0a\u6709\u4e00\u53f0H3C\u9632\u706b\u5899,\u4e3a\u4e86\u8ba9\u5458\u5de5\u201c\u5168\u8eab\u5fc3\u201d\u6295\u5165\u5de5\u4f5c\uff0c\u8fd9\u53f0\u9632\u706b\u5899\u53ef\u4ee5\u600e\u4e48\u5e2e\u52a9\u4f60?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5fae\u4fe1\u53ea\u80fd\u53d1\u6587\u5b57\u548c\u8bed\u97f3\uff0c\u6ca1\u6cd5\u201c\u6597\u56fe\u201d"},{"Key":"B","Value":"\u770b\u770b\u54ea\u4e9b\u4eba\u7ecf\u5e38\u901b\u62db\u8058\u7f51\u7ad9"},{"Key":"C","Value":"\u4e0a\u73ed\u671f\u95f4\uff0c-\u6253\u5f00\u89c6\u9891\u7f51\u7ad9\uff0c\u6d4f\u89c8\u5668\u5c31\u5f39\u51fa\u81ea\u5df1\u7684\u5934\u50cf"},{"Key":"D","Value":"\u6253\u6e38\u620f\u9ad8Ping\uff0c\u4f46\u89c6\u9891\u4f1a\u8bae\u6d41\u7545\u7684\u5f88"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351238",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u547d\u4ee4\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f<br class="markdown_return">[Device-isp-test] authentication default radius-scheme rd local',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Radius\u65b9\u6848\u7684\u540d\u79f0\u4e3ard local"},{"Key":"B","Value":"Local\u4e3a\u5907\u9009\u8ba4\u8bc1\u65b9\u6cd5"},{"Key":"C","Value":"\u914d\u7f6e\u7684isp\u57df\u7684\u540d\u5b57\u662ftest"},{"Key":"D","Value":"\u7f3a\u7701\u8ba4\u8bc1\u65b9\u6cd5\u662fradius-scheme rd local"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351239",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u914d\u7f6e\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0Portal\u7528\u6237\u7684\u767b\u5f55\u6743\u9650?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"[Device-luser-manage-test] service-type portal"},{"Key":"B","Value":"[Device-luser-network-test] service-type portal"},{"Key":"C","Value":"[Device] local-user test class manage"},{"Key":"D","Value":"[Device] local-user test class network"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "(\u95e8\u6237\u63a5\u5165\uff0c\u5c5e\u4e8enetwork\u7c7b\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351240",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eRADIUS\u8ba4\u8bc1\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"RADIUS\u6700\u521d\u4ec5\u662f\u9488\u5bf9\u62e8\u53f7\u7528\u6237\u7684AAA\u534f\u8bae\uff0c\u540e\u6765\u968f\u7740\u7528\u6237\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u7684\u591a\u6837\u5316\u53d1\u5c55\uff0c\\t\\tRADIUS\u4e5f\u9002\u5e94\u591a\u79cd\u7528\u6237\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"\u5e38\u5e94\u7528\u5728\u65e2\u8981\u6c42\u8f83\u9ad8\u5b89\u5168\u6027\u3001\u53c8\u5141\u8bb8\u8fdc\u7a0b\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u7684\u5404\u79cd\u7f51\u7edc\u73af\u5883\u4e2d"},{"Key":"C","Value":"RADIUS\u8ba4\u8bc1\u662f\u4e00\u79cd\u5206\u5e03\u5f0f\u7684\u3001 \u5ba2\u6237\u7aef\\/\u670d\u52a1\u5668\u7ed3\u6784\u7684\u4fe1\u606f\u4ea4\u4e92\u534f\u8bae"},{"Key":"D","Value":"\u57fa\u4e8eTCP\u4f20\u8f93\uff0c\u7aef\u53e3\u53f71812\u30011813\u5206\u522b\u4f5c\u4e3a\u8ba4\u8bc1\\/\u6388\u6743\u3001\u8ba1\u8d39\u7aef\u53e3"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351241",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">P.ortal\u8ba4\u8bc1\u901a\u5e38\u4e5f\u79f0\u4e3aWeb\u8ba4\u8bc1\uff0c\u5373\u901a\u8fc7Web\u9875\u9762\u63a5\u53d7\u7528\u6237\u8f93\u5165\u7684\u7528\u6237\u540d\u548c\u5bc6\u7801,\u5bf9\u7528\u6237\u8fdb\u884c\u8eab\u4efd\u8ba4\u8bc1\uff0c\u4ee5\u8fbe\u5230\u5bf9\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u8fdb\u884c\u63a7\u5236\u7684\u76ee\u7684\u3002<br class="markdown_return">\u56fe\u4e2d\u5229\u7528\u9632\u706b\u5899\u4f5c\u4e3aPortal Web\u670d\u52a1\u5668\u548cPortal\u8ba4\u8bc1\u670d\u52a1\u5668\u5b9e\u73b0\u7528\u6237Portali\u8ba4\u8bc1,\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u7684\u914d\u7f6e\u5982\u4e0b:<br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/0a9e64fe211ec8363fb1dbaff293d269"><br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/004370c013252340bad9d8cea22e7015"><br class="markdown_return">\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Portal Web\u670d\u52a1\u5668\u7684URL\u4e3ahttp:\\/\\/192.168.0.100:2331\\/portal\uff0c\u4e0d\u53ef\u914d\u7f6e\u4e3a\u5f00\u542fPortal\\t\\t\u8ba4\u8bc1\u7684\u63a5\u53e3\u7684IP\u5730\u5740"},{"Key":"B","Value":"\u672c\u5730Portal Web\u670d\u5347\u5668\u7684HTTP\u670d\u52a1\u4fa6\u542c\u7684TCP\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a2331"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u7684\u7f3a\u7701\u57df\u4e3adm1"},{"Key":"D","Value":"\u914d\u7f6e\u672c\u5730Portal Web\u670d\u52a1\u5668\u63d0\u4f9b\u7684\u7f3a\u7701\u8ba4\u8bc1\u9875\u9762\u6587\u4ef6\u4e3aabc.zip"}]',
    answer: "BCD",
    analysis:
      "\uff08A\u7b54\u6848\u524d\u534a\u53e5\u6b63\u786e\uff0c\u540e\u534a\u53e5\u8bdd\u6ca1\u770b\u61c2\uff0c\u53bb\u6559\u6750\u914d\u7f6e\u754c\u9762\u53c2\u8003\u5206\u6790\u770b\u770b\uff0c\u800c\u4e14\u5355\u8bcd\u4e5f\u9519\u4e86\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351243",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u4f1a\u8bdd\u52a0\u901f\u529f\u80fd\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u542f\u7528\u4f1a\u8bdd\u52a0\u901f\u529f\u80fd\u65f6\uff0c\u53cc\u5411\u4ee3\u7406\u65b9\u5f0f\u7684TCP Proxy\u529f\u80fd\u5bf9\u53d7\u4fdd\u62a4IP\u8868\u9879\u76f8\u5173\u4fe1\u606f\u7684\u7edf\u8ba1\u4e0d\u51c6\u786e"},{"Key":"B","Value":"\u542f\u7528\u4f1a\u8bdd\u52a0\u901f\u529f\u80fd\u65f6\uff0c\u4f1a\u8bdd\u7684\u534a\u8fde\u63a5\u6570\u7edf\u8ba1\u4e0d\u51c6\u786e\uff0c\u65e0\u6cd5\u6839\u636e\u534a\u8fde\u63a5\u6570\u9608\u503c\u8fdb\u884cSYN Flood\u653b\u51fb\u68c0\u6d4b"},{"Key":"C","Value":"\u542f\u7528\u4f1a\u8bdd\u52a0\u901f\u529f\u80fd\u65f6\uff0c\u53ef\u4ee5\u5bf9\u975e\u9996\u5305\u8fdb\u884c\u62a5\u6587\u5f02\u5e38\u68c0\u6d4b"},{"Key":"D","Value":"\u4f1a\u8bdd\u52a0\u901f\u548c\u53cc\u673a\u70ed\u5907\u529f\u80fd\u540c\u65f6\u542f\u7528\u65f6\uff0c\u4f1a\u8bdd\u52a0\u901f\u529f\u80fd\u65e0\u6548\uff0c\u5e76\u4e14\u4f1a\u5bfc\u81f4\u8bbe\u5907\u5904\u7406\u6027\u80fd\u7684\u4e0b\u964d"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351244",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u6839\u636eIP\u5c42\u534f\u8bae\u7684\u4e0d\u540c\uff0c\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8e\u6d41\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"ICMP\u6d41:\u901a\u8fc7\u6e90IP\u3001\u76ee\u7684IP\u3001\u534f\u8bae\u4e09\u5143\u7ec4\u552f\u6807\u8bc6"},{"Key":"B","Value":"RAW IP\u6d41:\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u8ff0\u534f\u8bae\u7684\uff0c\u901a\u8fc7\u6e90IP\u3001\u76ee\u7684IP\u3001\u534f\u8bae\u4e09\u5143\u7ec4\u552f\u4e00\u6807\u8bc6"},{"Key":"C","Value":"TCP\u6d41:\u901a\u8fc7\u6e90IP\u3001\u6e90\u7aef\u53e3\u3001\u534f\u8bae\u3001\u76ee\u7684IP\u3001\u76ee\u7684\u7aef\u53e3\u4e94\u5143\u7ec4\u552f-\u6807\u8bc6"},{"Key":"D","Value":"UDP\u6d41:\u901a\u8fc7\u6e90IP\u3001\u6e90\u7aef\u53e3\u3001\u534f\u8bae\u3001\u76ee\u7684IP\u3001\u76ee\u7684\u7aef\u53e3\u4e94\u5143\u7ec4\u552f\u6807\u8bc6"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351245",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u8bbe\u5907\u4e0a\u5f00\u542fdebug\u4fe1\u606f\u65f6\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u6709vpn-instance\u7684\u9700\u8981\u5728ACL\u91cc\u52a0vpn-instance"},{"Key":"B","Value":"debug\u5b8c\u6210\u540e\u9700\u8981\u5173\u95eddebug\u5f00\u5173"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u6b62\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684debug\u4fe1\u606f\u5f00\u542f"},{"Key":"D","Value":"\u5c3d\u91cf\u5199\u660e\u7cbe\u786e\u7684ACL\uff0c\u7cbe\u786e\u5230\u6e90\u76ee\u5730\u5740\u548c\u534f\u8bae"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351250",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5185\u7f51\u5230\u5916\u7f51\u7684\u51fa\u63a5\u53e3\u505a\u4e86nat\u914d\u7f6e.\u5219\u4e0b\u9762\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5185\u7f51\u8bbf\u95ee\u5916\u7f51\u6d41\u91cf\u5230\u8fbenat\u8bbe\u5907(\u9632\u706b\u5899)\u5148\u5339\u914d\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u518d\u5339\u914dnat\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":"\u52a8\u6001nat\u7b56\u7565\u5747\u5728\u63a5\u53e3\u6a21\u5f0f\u4e0b\u4e0b\u53d1"},{"Key":"C","Value":"pat\u6a21\u5f0f\u4e0eno pat\u6a21\u5f0f\u914d\u7f6e\u76f8\u540c\uff0c\u533a\u522b\u5728\u4e8e\u5168\u5c40\u4e0b\u53d1\u914d\u7f6e\u65f6\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u8ddfno pat"},{"Key":"D","Value":"\u5185\u7f51\u8bbf\u95ee\u5916\u7f51\u6d41\u91cf\u5230\u8fbenat\u8bbe\u5907(\u9632\u706b\u5899)\u5148\u5339\u914dnat\u7b56\u7565\uff0c\u518d\u5339\u914d\u5b89\u5168\u7b56\u7565"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351251",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u67d0\u516c\u53f8\u6709\u51e0\u767e\u540d\u5458\u5de5\u9700\u8981\u8bbf\u95ee\u56e0\u7279\u7f51\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u5408\u7406\u6ee1\u8db3\u9700\u6c42?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"easy ip"},{"Key":"B","Value":"nat static"},{"Key":"C","Value":"nopat"},{"Key":"D","Value":"pat"}]',
    answer: "AD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351253",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u62d3\u6251\u4e2d\u4f5c\u4e3aLAC\u7684PC\u65e0\u6cd5\u62e8\u901aLNS\uff0c\u63d0\u793a\uff1a\u6ca1\u6709\u5e94\u7b54\uff0c\u6253\u5f00debyg l2tp control\uff0c\u8f93\u51fa\u5982\u4e0bdebug\u4fe1\u606f<br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/a1208c633fabfa8a04aa3487b573c177"><br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/e0333e71cb1c2de21b8aa70eccd24fcc">',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"A"},{"Key":"B","Value":"B"},{"Key":"C","Value":"C"},{"Key":"D","Value":"D"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351254",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u4e0b\u56fe\u6240\u793a\u62d3\u6251\u4e2d\u4f5c\u4e3aLAC\u7684PC\u53ef\u4ee5\u62e8\u901aLNS ,\u4f46\u662f\u65e0\u6cd5\u83b7\u53d6\u5730\u5740\uff0c\u4e0b\u5217\u5206\u6790\u6b63\u786e\u7684\u662f?<br class="markdown_return"><img src="https://up.zaixiankaoshi.com/e.question/112450/b02225d46b828ee22066f14828f6f4bd">',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u68c0\u67e5\u662f\u5426\u5728VT\u4e0b\u4f7f\u7528\u201dremote address pool\\"\u6765\u7ed9\u5bf9\u65b9\u5206\u914d\u5730\u5740\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u68c0\u67e5\u5730\u5740\u6c60\u914d\u7f6e\u662f\u5426\u6b63\u786e\u3002"},{"Key":"C","Value":"L2TP\u5efa\u7acb\u6210\u529f\u540e\uff0c\u4fbf\u5f00\u59cbPPP\u534f\u5546\u3002"},{"Key":"D","Value":"PC\u7684\u5730\u5740\u901a\u8fc7IPCP\u534f\u5546\u6765\u83b7\u53d6\u3002"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351255",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SSL VPN\u901a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u7d20\u7efc\u5408\u786e\u5b9a\u7528\u6237\u53ef\u4ee5\u5408\u6cd5\u8bbf\u95ee\u7684\u7f51\u7edc\u8d44\u6e90?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4e3b\u673a\u68c0\u67e5\u7ed3\u679c"},{"Key":"B","Value":"\u8ba4\u8bc1\u65b9\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u7528\u6237\u8eab\u4efd"},{"Key":"D","Value":"\u5b89\u5168\u7b56\u7565"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351256",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u52a0\u5bc6\u7684\u5b9e\u73b0\u5c42\u6b21\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"IPsec\u662f\u7f51\u7edc\u5c42\u52a0\u5bc6"},{"Key":"B","Value":"\u5728\u94fe\u8def\u4e24\u7aef\u76f4\u63a5\u52a0\u5165\u52a0\u5bc6\u76d2\u662f\u6570\u636e\u94fe\u8def\u5c42\u52a0\u5bc6"},{"Key":"C","Value":"\u90ae\u4ef6\u52a0\u5bc6\u3001SSH. \u6587\u4ef6\u52a0\u5bc6\u662f\u5e94\u7528\u5c42\u52a0\u5bc6"},{"Key":"D","Value":"SSL\u662f\u4f20\u8f93\u5c42\u52a0\u5bc6"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351258",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u9632\u75c5\u6bd2\u5904\u7406\u7684\u6574\u4f53\u6d41\u7a0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u8bbe\u5907\u5c06\u62a5\u6587\u540c\u65f6\u4e0e\u7279\u5f81\u5e93\u4e2d\u7684\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u548cMD5\u89c4\u5219\u8fdb\u884c\u5339\u914d\uff0c\u540c\u65f6\u5339\u914d\u6210\u529f\u5219\u8ba4\u4e3a\u8be5\u62a5\u6587\u643a\u5e26\u75c5\u6bd2\uff0c\u4e95\u8fdb\u884c\u4e0b\u4e00\u6b65\u5904\u7406\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5982\u679c\u75c5\u6bd2\u62a5\u6587\u7b26\u5408\u5e94\u7528\u4f8b\u5916\uff0c\u5219\u6267\u884c\u5e94\u7528\u4f8b\u5916\u7684\u9632\u75c5\u6bd2\u52a8\u4f5c\uff0c\u5426\u5219\u6267\u884c\u6240\u5c5e\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u7684\u9632\u75c5\u6bd2\u52a8\u4f5c\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u5339\u914d\u4e86\u67d0\u4e2a\u5b89\u5168\u7b56\u7565\uff0c\u4e14\u6b64\u7b56\u7565\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u5141\u8bb8\u5e76\u5f15\u7528\u4e86\u9632\u75c5\u6bd2\u7b56\u7565\uff0c\u5219\u8bbe\u5907\u5c06\u7ee7\u7eed\u8bc6\u522b\u6b64\u62a5\u6587\u7684\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u5982\u679c\u62a5\u6587\u7684\u5e94\u7528\u5c42\u534f\u8bae\u4e3a\u9632\u75c5\u6bd2\u529f\u80fd\u6240\u652f\u6301\uff0c \u5219\u8bbe\u5907\u4f7f\u7528\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u5e93\u4e2d\u7684\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u5bf9\u6b64\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u5339\u914d\uff0c\u5426\u5219\u4e0d\u5bf9\u5176\u8fdb\u884c\u9632\u75c5\u6bd2\u5904\u7406\u3002"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351259",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C\u9632\u706b\u5899\u9632\u75c5\u6bd2\u52a8\u4f5c\u662f\u6307\u5bf9\u7b26\u5408\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u7684\u62a5\u6587\u505a\u51fa\u7684\u5904\u7406\uff0c\u5305\u62ec\u5982\u4e0b\u51e0\u79cd\u7c7b\u578b:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u963b\u65ad:\u7981\u6b62\u75c5\u6bd2\u62a5\u6587\u901a\u8fc7\uff0c\u540c\u65f6\u751f\u6210\u75c5\u6bd2\u65e5\u5fd7\u3002"},{"Key":"B","Value":"\u5141\u8bb8:\u5141\u8bb8\u75c5\u6bd2\u62a5\u6587\u901a\u8fc7\u3002"},{"Key":"C","Value":"\u544a\u8b66:\u5141\u8bb8\u75c5\u6bd2\u62a5\u6587\u901a\u8fc7\uff0c\u540c\u65f6\u751f\u6210\u75c5\u6bd2\u65e5\u5fd7\u3002"},{"Key":"D","Value":"\u91cd\u7f6e:\u901a\u8fc7\u53d1\u9001TCP\u7684reset\u62a5\u6587\u6216UDP\u7684ICMP\u7aef\u53e3\u4e0d\u53ef\u8fbe\u62a5\u6587\u65ad\u5f00TCP\u6216UDP\u8fde\u63a5\u3002"}]',
    answer: "ABC",
    analysis:
      "(D\u7b54\u6848\u597d\u50cf\u4e5f\u5bf9\uff0c\u6559\u6750\u5f53\u4e2d\u53eb\u505a\u91cd\u5b9a\u5411\uff0c\u5904\u7406\u7ec6\u8282\u6559\u6750\u5f53\u4e2d\u6ca1\u6709\u63cf\u8ff0\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351260",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eH3C ACG\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"ACG\u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u65c1\u8def\u90e8\u7f72\uff0c\u90e8\u7f72\u65f6\u9700\u8981\u5728\u201c\u7cfb\u7edf\u7ba1\u7406-\u90e8\u7f72\u65b9\u5f0f\u201d\u5904\u5c06\u63a5\u6536\u6d41\u91cf\u7684\u63a5\u53e3\u6253\u94a9, \\t\u5e76\u5728\u4ea4\u6362\u673a\u4e0a\u5c06\u6d41\u91cf\u955c\u50cf\u5230\u8be5\u63a5\u53e3"},{"Key":"B","Value":"ACG\u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u5fae\u4fe1\u8ba4\u8bc1\u3001\u77ed\u4fe1\u8ba4\u8bc1\u7b49\u529f\u80fd"},{"Key":"C","Value":"ACG\u7684DFI\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u8bc6\u522b\u5e94\u7528\u7684\u9759\u6001\u62a5\u6587\u7279\u5f81\uff0cDPI\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u8bc6\u522b\u5e94\u7528\u7684\u52a8\u6001\u6d41\u91cf\u7279\\t\\t\u5f81"},{"Key":"D","Value":"ACG\u4ea7\u54c1\u4e0d\u652f\u6301VRF\u529f\u80fd\uff0c\u56e0\u6b64\u65e0\u6cd5\u4f5c\u4e3aMCE\u8bbe\u5907\u548cMPLS\u7f51\u7edc\u5bf9\u63a5"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351262",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C\u9632\u706b\u5899\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u7684\u53d1\u5c55\u4e3b\u8981\u7ecf\u5386\u54ea\u4e09\u4e2a\u9636\u6bb5?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u57fa\u4e8e\u4e09\u5143\u7ec4\u7684\u57df\u95f4\u7b56\u7565"},{"Key":"B","Value":"\u57fa\u4e8eACL\u7684\u6216\u95f4\u7b56\u7565\u9636\u6bb5"},{"Key":"C","Value":"NGFW\u7684\u4e00\u4f53\u5316\u5b89\u5168\u7b56\u7565"},{"Key":"D","Value":"\u878d\u5408UTM\u7684\u5bf9\u8c61\u7b56\u7565"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351150",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u4e4b\u95f4\u662f\u5b58\u5728\u987a\u5e8f\u7684\uff0c\u8bbe\u5907\u7f3a\u7701\u6309\u7167\u89c4\u5219\u7684\u521b\u5efa\u987a\u5e8f\u5bf9\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u5339\u914d\uff0c\u5148\u521b\u5efa\u7684\u5148\u5339\u914d\u3002",
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351156",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u52a8\u6001NAT\u7684\u4e09\u79cd\u6a21\u5f0f\u5747\u89e3\u51b3\u4e86\u516c\u7f51\u5730\u5740\u532e\u4e4f\u7684\uff0c\u8fd9\u4e5f\u662fNAT\u6280\u672f\u7684\u4f18\u70b9\u4e4b\u4e00\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "No-pat\u6a21\u5f0f\u6ca1\u6709\u89e3\u51b3",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351161",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL\u534f\u8bae\u9762\u5411\u4f20\u8f93\u5c42\u63d0\u4f9b\u7aef\u5230\u7aef\u7684\u3001\u6709\u8fde\u63a5\u7684\u52a0\u5bc6\u4f20\u8f93\u670d\u52a1\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351167",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5347\u7ea7H3C\u9632\u706b\u5899\u7279\u5f81\u5e93\u65f6\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u91cd\u542f\u8bbe\u5907\u5c31\u80fd\u751f\u6548\u3002\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f\uff1f\uff1f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis:
      "\u767e\u5ea6\u4e0a\u6709\u4eba\u8bf4\u4e0d\u9700\u8981\uff0c\u6ca1\u6761\u4ef6\u505a\u5b9e\u9a8c\u8bc1\u5b9e",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351170",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u679c\u628aTCP SYN\u5305\u7684\u6e90\u5730\u5740\u548c\u76ee\u6807\u5730\u5740\u90fd\u8bbe\u7f6e\u6210\u67d0\u4e00\u4e2a\u53d7\u5bb3\u8005\u7684P\u5730\u5740\uff0c\u5c06\u5bfc\u81f4\u53d7\u5bb3\u8005\u5411\u5b83\u81ea\u5df1\u7684\u5730\u5740\u53d1\u9001SYN-ACK\u6d88\u606f\uff0c\u7ed3\u679c\u8fd9\u4e2a\u5730\u5740\u53c8\u53d1\u56deACK\u6d88\u606f\u5e76\u521b\u5efa\u4e00\u4e2a\u7a7a\u8fde\u63a5\uff0c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u8fd9\u6837\u7684\u8fde\u63a5\u90fd\u5c06\u4fdd\u7559\u76f4\u5230\u8d85\u65f6\u3002\u8fd9\u5c31\u9020\u6210SYNFlood\u653b\u51fb\u3002\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f_\u7684',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "\u8fd9\u4e2a\u662fLand\u653b\u51fb",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351172",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u901a\u8fc7web/telnet/SSH\u767b\u5f55\u8bbe\u5907\uff0c\u90fd\u9700\u8981\u5728\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u653e\u901a\u4ece\u5ba2\u6237\u7aef\u5230\u8bbe\u5907\u672c\u5730\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u3002\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f\uff1a',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351173",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u8303WinNuke\u653b\u51fb\u7684\u65b9\u6cd5\u662f\u68c0\u67e5UDP\u62a5\u6587\uff0c\u5982\u679c\u62a5\u6587\u7684\u76ee\u7684\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a139\uff0c\u4e14UDP\u7684\u7d27\u6025\u6807\u5fd7\u88ab\u7f6e\u4f4d\uff0c\u800c\u4e14\u643a\u5e26\u4e86\u7d27\u6025\u6570\u636e\u533a\uff0c\u5219\u4e22\u5f03\u3002\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "\uff08TCP\u8fde\u63a5\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351178",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u5173\u8054\u8868\u662f\u4e00\u4e2a\u4e09\u5143\u7ec4\u8868\u9879\uff0c\u4f7f\u7528IP\u5730\u5740\u3001\u7aef\u53e3\u3001\u548c\u534f\u8bae\u4f5c\u4e3aKey . Matchmode\u5b57\u6bb5\u8868\u793a\u62a5\u6587\u5339\u914d\u5173\u8054\u8868\u7684Local Key\u8fd8\u662fGlobal Key",
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "\u7b54\u6848\u672a\u77e5\uff0c\u8d85\u51fa\u6559\u6750\u5916",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351179",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u901a\u8fc7\u5728\u4ea4\u6362\u673a\u4e0a\u914d\u7f6e\u9759\u6001\u6761\u76ee\uff0c\u7ed1\u5b9a\u5230\u6b63\u786e\u7684\u51fa\u63a5\u53e3\uff0c\u53ef\u4ee5\u907f\u514dMAC\u6b3a\u9a97\u653b\u51fb\u98ce\u9669\uff0c\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f\uff1f\uff1f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351181",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u7684\u63a5\u53e3\u65e2\u53ef\u4ee5\u5de5\u4f5c\u5728\u4e09\u5c42\u6a21\u5f0f\u4e5f\u53ef\u4ee5\u5de5\u4f5c\u5728\u4e8c\u5c42\u6a21\u5f0f\uff0c\u4f46\u662f\u540c\u4e00\u53f0\u9632\u706b\u5899\u7684\u6240\u6709\u7aef\u53e3\u53ea\u80fd\u5904\u4e8e\u540c\u4e00\u79cd\u6a21\u5f0f\uff0c\u8be5\u8bf4\u6cd5\uff1f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351190",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u52a8\u6001NAT\u4e2deasy ip\u6a21\u5f0f\u4e0b\u5916\u7f51\u63a5\u53e3\u7684\u5730\u5740\u540c\u4e00\u65f6\u95f4\u53ea\u80fd\u7ed9\u4e00\u4e2a\u5185\u7f51IP\u4f7f\u7528\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351196",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C\u9632\u706b\u5899\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u529f\u80fd\u9700\u8981\u5b89\u88c5License\u6587\u4ef6\uff0cLicsnse\u5230\u671f\u540e\u65e0\u6cd5\u5347\u7ea7\u7279\u5f81\u5e93\uff0c\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u529f\u80fd\u4e0d\u53ef\u7528\u3002\u6b63\u786e\u8fd8\u662f\u9519\u8bef\uff1f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis:
      "\uff08\u53ea\u662f\u4e0d\u80fd\u5347\u7ea7\uff0c\u4f46\u8fd8\u80fd\u7ee7\u7eed\u7528\u65e7\u7684\u7279\u5f81\u5e93\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 13:46:55",
    updated_at: "2024-03-04 13:46:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351217",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728\u4e00\u4e2aISP\u57df\u4e2d\uff0cRADIUS\u6388\u6743\u65b9\u6cd5\u548cRADIUS\u8ba4\u8bc1\u65b9\u6cd5\u65e0\u9700\u5f15\u7528\u76f8\u540c\u7684RADIUS\u65b9\u6848\uff0c\u4e5f\u53ef\u4ee5\u751f\u6548\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis:
      "\u5b9e\u9a8c\u547d\u4ee4\u662f\u53ef\u4ee5\u7684\uff0c\u6700\u7ec8\u6548\u679c\u6ca1\u6d4b\u8bd5\u8fc7\u3002\u4e2a\u4eba\u503e\u5411\u4e8eA\u7b54\u6848",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351218",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5b89\u5168\u57df\u662f\u9632\u706b\u5899\u533a\u522b\u57df\u8def\u7531\u5668\u7684\u57fa\u672c\u7279\u5f81\u4e4b\u4e00\uff0c\u63a5\u53e3\u53ea\u6709\u52a0\u5165\u4e1a\u52a1\u5b89\u5168\u533a\u57df\u624d\u80fd\u8f6c\u53d1\u6570\u636e\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351222",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">I.Psec\u6709\u4e24\u79cd\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\uff0c\u5206\u522b\u662f\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u548c\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351231",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u8303ARP\u6b3a\u9a97\u7684\u6700\u597d\u65b9\u6cd5\u5c31\u662f\u5c06IP\u548cMAC\u9759\u6001\u7ed1\u5b9a,\u628a\u4e3b\u673a\u548c\u7f51\u5173\u90fd\u505aIP\u548cMAC\u7ed1\u5b9a\u3002 \u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f\u7684\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351242",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u52a0\u901f\u529f\u80fd\u5931\u6548\uff0c\u89c4\u5219\u5339\u914d\u7684\u8fc7\u7a0b\u548c\u5efa\u7acb\u8fde\u63a5\u7684\u65f6\u95f4\u4f1a\u53d8\u957f\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u4f1a\u5360\u7528\u7cfb\u7edf\u5927\u91cf\u7684CPU\u8d44\u6e90\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "\uff08\u6559\u6750\u91cc\u9762\u6709\u539f\u8bdd\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
  {
    id: "49351257",
    eid: "112450",
    paperid: "1135031",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728H3C\u9632\u706b\u5899\u4e0a\u914d\u7f6e\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\uff0c\u5355\u51fb&lt;\u63d0\u4ea4>\u6309\u94ae\uff0c\u6fc0\u6d3b\u5165\u4fb5\u9632\u5fa1\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6\u7684\u914d\u7f6e\u5185\u5bb9\u65f6\u6b64\u529f\u80fd\u4f1a\u6682\u65f6\u4e2d\u65adDP\u4e1a\u52a1\u7684\u5904\u7406',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "\uff08\u6559\u6750\u6709\u539f\u8bdd\uff09",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-04 14:02:21",
    updated_at: "2024-03-04 14:02:21",
    note: "",
  },
];
